人大左除左拍拖同屋企人外 真係好悶

未畢業既你地快d識下新朋友啦 做義工 做咩都好

讀大學已經覺得好悶

悶呀